求教，大阪車票

想問下各位巴絲知唔知大阪有無d鋪仔係有特價火車票買
因為後日票起大阪落名古屋
想睇下坐近鐵定jr好

之前起福岡同京都見好多呢d鋪頭，但大阪好似未見過

Thanks

唔該巴打，買正價好唔扺

上網完全無乜呢d資訊

難波有間大黑屋

道頓掘都多

大阪站梅田行去格蘭比酒店果邊既地下街有一間